[安全問題]使用蘇聯豬嘴的手足請 立 即 停 止 使用 原裝 filter

如果你用緊Gp5/7 pmk 系列filter的話，請立即停止使用原裝Filter

講緊你呀手足

原裝綠色嗰隻Filter含有石棉，基本上所有蘇聯年代 不論軍民用嘅Gas mask Filter都會含有大約3%石棉

如非必要切勿使用，畢竟蘇聯都收皮咁多年隨時老過你，入面既Filter組成可能會有解體/鬆動嘅可能
吸入石棉會導致好多肺部related嘅疾病，死得好撚慘

解決方法：買過啲Filter喇，例如FP-5就平靚正
買嘅時侯小心，醫悲上面好多都係北約款嘅filter，北約同華約嘅Filter螺絲係有少少分別，唔可以混用（唔氣密）。
華約嗰隻叫GOST，北約係STANAG 有啲Filter係設計到兩隻標準都可以裝到兼氣密，選購嘅時候小心留意

如果有心買的話，不妨考慮下買以色列豬嘴（Shalon 4A1） Amazon50美金有找
再唔係的話買支那fmj08 全身600 700人民幣有找，呢兩隻豬嘴北約定係華約Filter都可以用，又平靚正

推

俄佬野除左AK RPG同俄妹之外都唔多信得過
手足快啲換新裝

係個filter姐
如果係全身啱啱出廠我會夠膽用

push
祝大家裝修健康

有用推

推推

Pish

琴日仲見到有

del 圖遮衣著再post

Push

想買呢款

pish

仲見到有人帶緊

tui

Remember Remember
The fifth of November

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

Tui

推推推

屌，推

推！

push

有用post 要推

可以考慮買意大利sge400/3，冇nsn應該告唔入受管制物資，而且功能一樣，又有四眼仔眼鏡

推
仲要鬥長命架

其實可以剪個3M濾芯放入濾罐同豬咀中間個位，應該就安全啲，事關GP5真係又平又襟用

諗辦法換啦

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

換FP5
喺唔知ebay仲有無

用3M咪算囉，令外有隻日本嘢都OK 㗎，有乜鬼蘇聯嘢
命都短幾年

俄妹

改用3m GR57啦

有無人用s10 ? 好唔好用？

好奇樓主點解會連呢d都識

幫推

推到巴打見到

推，想買

推比有需要手足睇

有批gp-7係2000年打後生產 果批都無問題 要睇年份

俄妹笑左

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

樓主係咪仲用緊6800

我search到有

正
利申user

s10

平到爛喎
20蚊美金唔使有隻

用EO-19E有石棉喎

萬聖節一齊戴返個GP5

我印象中就係蘇聯年代所有filter都會有石綿

如果寄過嚟個地址點搞

搵代收/寄公司

唔好問啦我戇鳩鳩寄左去屋企

咁你都冇事

琴日見到有人用
再推